biohazard:大阪港中國貨櫃發現2千紅火蟻 2人被咬傷

日本環境省和大阪市政府上周六（16日）稱，在大阪港卸貨的中國船隻運來的貨櫃箱內，發現了超過2千隻紅火蟻的成蟲及蛹。政府職員和海運公司工作人員共2人被咬傷。當局已將貨櫃內的紅木蟻全部殺滅，但找不到蟻后。

大阪市政府稱，該個貨櫃箱本月5日從中國深圳離港，途經香港後上周二（12日）抵達大阪港。貨櫃上周四（14日）由海運公司通過陸路運往大阪府岸和田市。翌日卸貨時發現約100隻紅火蟻。一名男性工作人員背部和左手被螫傷，公司向環境省通報。

經大阪市及環境省確認，涉事貨櫃箱內發現了大量活紅火蟻，並對貨櫃箱內部作殺蟲處理，以防止擴散，並在周邊散布了殺蟲餌。期間該省一男職員的左手被咬傷。

紅火蟻自去年6月起在12個都府縣被發現，本次是第29次。大阪港上周四在另一個來自中國的貨櫃箱發現了約30隻螞蟻，後來確認是紅火蟻。

cls

有支那就有生態災難

又贏

要不是

antman

贏國又贏

支那特登放

記得之前有澳洲去日本嘅貨櫃痴左d redback (超毒嘅蜘蛛)上去

低賤支那五毛dewi躝屍趌路

支那嘅生化武器
又贏

老老實實係咪生化攻擊，戰爭行為黎既

當局已將貨櫃內的紅木蟻全部殺滅，但找不到蟻后。

蟻后可能已經登陸，準備生蟻王

HXH

厲害了黨的蟻

唉屌你老母支那狗唔好咁好冇

送大禮